★政府建議！香港人終極人生目標！！

毒撚記住唔好儲多過14萬

公屋一人戶儲錢多過一百萬，就要罰瞓街！謹記

啲老野真係好撚煩
自力更生都做唔到
後生唔為將來打算老左又要政府養
平時係條街又阻撚住曬
咁樣講一定比道德屌撚死
但真心覺得係咁

後生住公屋，都未夠俾首期就即DQ(除非你買50年唐樓）

一個人搵5皮野都可以霸住間公屋

喺呢度冇人屌你
同感 真係阻閪住晒

供完強拍

屋企有樓點算
自住物業計唔計

5皮都買唔到樓

如果一個月5皮你都買唔到樓,
真係你既問題

一個月5皮,有信心就即刻技術移民啦
香港畀我都早走早著

買到...不過ON9啫，5皮一個月喺歐美加拿大日本過到比香港好10倍嘅生活

係到講就得 你現實是公開咁講實畀人屌到你訓街

出去租啦
要交稅畀政府養埋你哋班有能力出去住嘅人簡直浪費公帑

我搵得少個你都係響出面捱緊租喳

係 至少呢度可以講下真心話

垃圾政府根本就唔想正視問題嫌麻煩渣正黎做趕走班公屋富戶
而家個額set到咁撚高1個人50k 根本可以叫中產唔應該住公屋
真係來生不做香港人 個垃圾政府奶共就叻又做唔到野全撚部死撚曬佢啦屌

50k仲可以霸公屋

到你老個陣佢會改到80歲先有得拿

但你諗下如果月入5萬，佢資產好難唔會過100萬，所以都好快會比人踢走

富戶出黎推高租金
一齊食屎

而家富戶霸晒啲單位
有需要嘅就調轉出去租割房
就算唔計社會公義
富戶租個正常單位當2萬
同一個單位而家就拆做6個割房各$5000業主總共收3萬
割房做成嘅租金上升壓力唔會少得過富戶

資產轉去海外咪得
容乜易

不如移民咪仲直接